有咩方法可以block到如果的世界啲廣告

屌你老母 好撚煩呀

同問啊 on撚99

有時用電話上youtube 日日條女同我講如果的世界 yeah yeah乜春呀

隻game送都唔會玩

好彩有呢個廣告先有女仔會笑住同我講野